
                      Silent Hill es una adaptación de uno de los videojuegos de terror psicológico más destacable, la película por si sola es muy atractiva visualmente, los escenarios, los monstruos, pero es un poco larga, habrá momentos que el espectador se aburrirá, pero de alguna manera la trama, quitando el hecho de que tiene agujeros argumentales notables, atrapa e invita al espectador a quedarse para ver como termina, aunque algunos personajes no aportan mucho. con respecto al video juego queda mucho que desear, no logra alcanzar la escencia del mismo, de lo que hizo grande al videojuego, la historia del culto, Alessa como madre de dios y la verdadera escencia del "otro mundo" pero la película se esfuerza por alcanzar un poco de esa gloria, (en comparación con muchas adaptaciones) es para mi una de las mejores adaptaciones hasta la fecha.
Es una película buena y aceptable para pasar el rato, tiene escenas muy interesantes, como en el hospital por ejemplo, pero quedó como una de las películas que pudo alcanzar la gloria pero fallo en el intento.
        
            